【突發】喺Google Maps搵到香港出路

話說啱啱有人喺Whatsapp group話希望「為香港未來找出路」
我見到「香港未來找出路」變咗條link
click入去見到

善心打破零回覆

創意台冇晒人